香城online改版patch note 上線！

打算記錄低每個更新做過啲咩，等大家記住我地一齊打過嘅副本
有好多位未整完不過都希望拎出嚟比大家睇住先
之後會keep住更新，目前淨係得我同另一個fd搞緊所以可能會更新得慢啲，請各位多多見諒

推

無人睇

大家一齊打副本啦

多謝巴打幫推

星期六又有副本喇

可唔可以推比多啲人睇

負皮係咪因為有地方做得唔夠好
有建議可以講出嚟呀

推呀,睇到好感動
希望有一日依份資料會變成真香港編年史

光復香港 時代革命

多謝你呀

睇返轉頭 真心覺得香港人好撚勁

如果有多少少備註就更加好啦

整理嘅時候先發現原來我哋行過咁多路
但遠遠未夠，要繼續行呀

備註係指咩備註？副本地點？

明明好似上兩個星期先係612 原來已經行左差唔多成兩個月

例如果一日 發生左D咩大事件 雖然呢D好難整理

6.12 7.01嘅事對我而言仲好似上個星期嘅事咁，唔驚唔覺已經踏入8月...

唔該晒
我會組織下點樣放埋落去

pish

唔該你就真

推呀

想比多啲人睇到呀

唔係有人提起都唔覺已經2個月

幫手推上去 一齊打怪升lv刷副本!

香城online元老級玩家

支持，一定要紀錄成個抗爭過程

好波

多謝玩家們嘅支持

加油
全部事件都係有血有汗